九巴咁危險 港鐵又靜靜地贏

吓死班呀姨

港鐵安全不嬲世界頂級

呢個時候仲抽水
你係咪一世唔撚搭巴士的？

世界級暖氣

查飛狗危險

[香港警察同Ming狗一樣］粉嶺九巴撞樹死5人 警察FB紅底出post

九巴死起碼有條屍，港鐵放狗入去咬完你屍都冇埋

上次紅磡先出事

温暖

等睇黨鐵翻側，每日都會咀咒一次

查飛狗多數後生仔

咁係未被中國管治、無偷工減料時留下既好名聲姐
搭Mtr助長中國勢力,遲D一體化地鐵頻繁出軌、地陷不是夢
到時你每日唔死係交通工具都係個日執到咋

講真
出咗大事之後
九巴先仲安全
司機先更撚小心

Rip

真
大家已經唔記得紅磡出軌同荔景撞車
黨鐵又贏

就係你班撚樣平時唔支持港鐵
先搞到港鐵要靠中共

最危險交通工具，莫過於黨鐵，随時有班人冲入嚟打死人

咁係最危險人物

Best logic
你去支持地鐵La
67月示威者送左幾多錢比佢lol
用下Logic 講野唔好倒果為因
Btw,你快D買多D文匯報啦，佢遲D支持返你架

睇你舊post 原來係個冇logic 既人，sorry 我太強人所難

叫人買五毛報
五毛 blocked thx

全世界鐵路事故率不嬲低過路面事故 宜家啲鐵路大部分都係電腦控制 減低左人為因素 炒極有限